因為垃圾us ex呢間垃圾集運令我屋企人都唔再支持中國

是咁的 小弟經常都會去美國買野
係呢一個月連續比佢偷咗兩次件 咁就冇咗500美金
今日同屋企人講返件事 平時親中嘅佢地都話中國人冇一個係無辜，唔好同佢地做生意。
我忽然覺得呢500美金係值得比，令屋企人變返中立

唔好屌我用qq，係搵佢班仆街用

同埋係度講句！咪撚用us ex 呢間垃圾野
出起事上黎就乜都唔認，簽收咗都話冇簽收

做錯野仲咁撚串

係呀 串到呢
同著咗人地拖鞋果個一樣黃咗仲咁撚串

經大陸做乜7

冇經呀！d cs大陸人黎

呢間垃圾真係好撚廢

以前比高登班友推到好勁

抵啦 仲用大陸嘢

屌 後悔

知錯能改就得啦

改咗 比返錢我ok?

第二間公司啦

會轉啦！

好多年前用佢一次， 拎件要影印身份證 都痴撚線

係！

垃圾公司 推

以前唔係好勁既咩，估唔到淪落至此

淪落到要偷人件
依家自取果度有賣野
都唔知係咪偷返黎

不過呢行唔好做了，所以都唔係無法理解，個頭擺太大，番唔到轉頭吧

做唔到就唔好做啦
要偷件黎維持住

佢賣既件好廣
電子野又有
炒價既鞋都有
重點係：個阿婆話自己買
你地信唔信

未必偷既，不過呢2~3個月好靜，所以絕對明打死唔賠既心理

利申行家

好快就到buyxxxship 爆

唔拎係掛 我想轉呢間

咁偷都算！咁洗唔洗咁串

同埋係佢fb先知原來好多人都係咁
有人求佢賠運費就算都唔肯

咁睇睇黎都真係爆得幾嚴重，用開us ex既買野真係小心囉

仲有邊間信得過
有時想係外國網站買𠝹，但唔知邊間代購/集運好所以冇買到

佢唔單只爆 我會搞大佢
係佢自提附近派傳單
上網唱到佢死

Ching留個名 幫襯你

我唔想亦無需要係連登賣廣告吸客，我地有緣再見比較好，

我只可以話你知我每星期係我partner公司拎貨，d人都牙痛咁聲話難做，
之前d 咩yeezy 炒風完左，而家無乜特別野運，食晒屎

usex又好其他大集運like buyxxxship都好其實都係專做大陸人生意，即所謂紅底，香港盤生意只係雞肋，而家大陸食緊屎，仲要佢賠錢俾賺唔到錢既香港分區，妄想

利申只做香港人生意所以發唔到達

仲諗住可以幫下ching

係連登賣廣告會俾人圍攻，咪搞
google 下代運，第一頁有我的了，有十份一機會，

巴打氣消左就算吧追唔番的了

唔會消啦
比人咁串
起碼派一個星期傳單先

我果隻apple watch 4都比佢當成廢錶咁
咁下次買iwc囉

之前一兩年都經常用us ex
但都未試過呢個情況
試過最on9我一次填錯舊地址
諗住寄錯果三千幾蚊蚊凍過水就無再follow up 啦
點知一個月後又發現會幫轉寄番去，仲收到
利申真人真事

我都用左三年
係今個月先唔見兩件

利申 真用家！不是打手

用過買牛仔褲冇事買貴野就咪撚用佢啦

依家平貴都咪用

仲衰撚過淘寶

不值錢的東西看都不會看 建議叫個垃圾客服食屎
今時今日嘅服務態度rip

Yes!

係呀 痴撚線

好有文化嘅客服先講得出啲咁嘅嘢

用buyandship la

上面位ching講就爆

下次

bns 日本part冇事嘛??
用緊佢轉運都唔錯
最怕一爆其他地區都死

不嬲都比多少少錢直運到屋企

Gobuyship個cs好過buyxxxship,
不過gobuyship要到貨後3日內拎貨

爆條撚咩 岩岩先拎新一round funding

呢排先同eBay合作，咁易爆咩

樓主d閪口吻，打和啦

推

佢自己都搞集運, 緊係咁踩人
btw buyandship 好狗, 成日運野都突左0.1, 要比多24蚊

呢間野成日呃秤，突0.1真係常見，其實有冇得叫佢再榜過？

磅過都係突嬲嬲地放13日先運去拎

你地咪唔好信，我只係講事實，明明乜都無宣傳過我根本連踩既動機都無，講兩句事實唔知做乜變世界大戰咁，無聊

次次用buynship，見佢榜嘅重量都係跟番速遞寄去倉申報嘅重量一樣。

唔通我眼花

我信你

Amazon唔知係咪知我慘
佢肯退返錢比我
不過我都知唔關佢事 一定係集運問題

推爆間集運

referral link

老屈佢顛覆政權

點屈

夠鐘起身推post

咁都閪？

呢間幾年前已經有人屌啦
拎野要影印身分證

依家好似唔洗

俾多24蚊姐,好過成件貨唔見左
聽講呢間野幾有交帶,就算black firday呢d日子都冇整唔見野

慢到hihi

係 24蚊港紙又唔係美金

B&S 呃秤
SB 成撚日遲幾日先顯示到倉/個件消失左要cs搞

仲有無其他好d又少啲計體積重

我都想知邊度有清泉

我用慣shipbao又冇咩野
係black Friday 個次等左半個月
其他都一星期左右

Shipbao 睇睇先

Pish

Pishhhhh

buyandship幾快
係有一次我係日本amazon買嘢
佢將我d貨塞入一個極細既zozotown盒載
唔明點解

Gobuyship上次用佢個荷蘭倉(冇得揀,香港淨係得佢做)買野，遲左成個禮拜先比到我問完先知佢個倉係會運貨到德國先至送返香港，話佢批貨送去德國果陣超重比人彈返去
不過佢個cs的確好，夜晚send email問貨竟然凌晨覆返我

以前得佢一間說就迫住用姐
而家咁撚多間集運公司都仲用佢
又貴又唔就腳

德國倉都收埋皮

轉咗用buyandship好幾年

日本倉會拆盒，因為日本好多用好大個盒去運
唔拆你預左24 蚊運紙皮

自從轉左到香港先磅重
真係慢到hihi

慢唔緊要
重點係會唔見

us-ex 幾年前貪佢平用過一排, 次次去佢個倉都行到仆街, counter 個阿姐串過馬撚, 仲勁多蝗蟲係度拆貨而家轉左用buynship, 自提點仲近我返工地方

我都轉去buynship 希望冇事

SB 咪即係中通
香港最大個幾間都應該有晒背景, 以前唔太興代運個陣就用開新加坡公司, 但好Q貴.......

Buyandship比較快

不過個磅數有時唔合理

有冇得叫佢係我面前磅